[明明唔關泛民事] 隔離po做乜尻?關泛民咩事

內容明明系"新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌"講
冇講過戶泛民叫佢地唔好通過
做乜尻賴泛民?
佢地今次做好多野wor
認真睇下5各種之前

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

所以關泛民咩事????唔係葉劉同埋鍾國斌兩個人咋咩?

souce

推
有人想我地同泛民割席

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

民陣一早已經表示左唔會放棄我地
點解會到哪一刻先做on9野
用腦唸下啦

果班打手嘅人手到唔少

係
幫手推呢個po上去
垃圾經濟日報都睇

我冇嘢講

就黎淋病都係泛民
三毛放題 屈得就屈

CLS明明系建制屈落泛民度

小心分化撚 泛民冇割席！

推!!!泛民冇份割席呀

日日屌泛民
你今日屌左未？

核彈都唔爆啊

明明佢地今次冇做錯做咩要屌
認真美國要見當然系每個政黨都叫去見啦
點會冇拉拉只係見你民主泛民唔見建制

push

有班文盲會割

到底點解冇拉拉屌泛民

個幾個posts D回覆都有幾個相同嘅人，仲要D回覆係C&P. 所以我block哂佢地。

文盲真係恐怖

推

明明今日先睇完個po
泛民上港台接受訪問
話今次實會通過
Trump trump 都唔會推得翻
然後夜晚就幾個po都話泛民唔想法案通過

葉劉又唔係泛民
佢唔想通過唔代表泛民唔想通過

犯民喺關鍵時刻出賣腥講…

葉劉想騎劫成個訪問團

新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌
呢兩條友係泛民????????????????????????????????????????????????????????????

根本就係 泛民要割席一早割左啦

蓮登仔信曬保皇黨同藍色報紙

無腦帶風向仔囉 晚晚都有架拉

咁就反帶風向啦

好視乎你想泛民幫到幾盡囉

泛民依我理解一路都唔支持攬炒，可能都有好多中產票源

而六個議員既共識包括泛民四個都唔想美國制裁香港（我相信即係指修改香港關係法）

但法案既主要目的就在於修改香港關係法，變相制裁香港
“To amend the Hong Kong policy act in 1992 and other purposes”

咁你話係咪即係遊說佢唔好過？不過我覺得美國佬都未必信泛民既

一見到就推左隔離 因為太撚嬲
雖然核爆都唔撚割 但仆街啲講 泛民有前科
所以一望到標題 就嬲到仆街 咁樣同出賣香港人有咩分別？大家撐得咁辛苦 加上佢地做過千萬樣柒事
希望佢地比人指控會出嚟講二句

重申一次 核爆都唔撚割 不割不篤 兄弟爬山 各自努力

CLS要泛民割示威者割唔到
就掉轉頭要我地同泛民割席
真心有病

屌錯泛民幾多次

低級抹黑姐, 會有人信咩?

問題系真係有啊
下面成排都係屌泛民

對家愈黎愈低裝…同篇野經濟日報出

係咪都拉泛民上身架啦
擺明抹黑

其實日日都有人屌泛民，不過就成日都炒車

唔否認但今次佢地改左好多,企係我地果邊
今次活動大前提係不分化,不割席
對泛民多小小信任啦

犯民欠制是一家呀，香港人！
你有無留意「關鍵時刻」？

楊衛隆都忍唔住連出兩個post鬧犯民…

夜深喇
又係3毛分化圍威喂轉風向時間
嗰個post俾我一次過block左10幾隻P牌

泛民同保王黨一樣？

唔好再吹大d

唔好比d垃圾新聞帶風向啦
睇清楚我既內容啦
泛民佢地仲嘲諷幫保皇黨啊

有其他人唔知架嘛

－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
睇清楚泛民講咩

幫推呀 唔好比人帶風向同泛民割席

幫手推啊

不過我覺得泛民都要回應下孽瘤段9up，咪撚俾佢帶風向

是一家=一樣？

犯民係偽君子、欠制係真小人，點會一樣？點會不是一家？？

吹大啲？？

若果犯民咁可信嘅，就唔會分裂出本土派啦！而反送中運動咁拒絕「大台」，係因為唔想被犯民以「和理非」嘅方式搞散呀！

對家真係冇下限

人係知錯難改
佢地雨革同我地割席
但今次冇
進步好多
比次機會佢地啦

半夜點開記者會
係就聽日即刻開

推 連登仔一提泛民智力就變0
咩撚都唔睇就屌撚左先 再推上熱門 搞不信任分化自己人

我覺得似有五毛幫手
半夜鬼有咁多人

屈葉劉係泛民既post 都有400幾正評真係笑左
記得入去block 柒晒d 5毛account

成個Facebook所有group都係

自己人分化真係好on9

幫手推上去啊

姐姐鬼係泛民

有網民建議去Twitter宣傳香港需要《人權及民主法案》喎，

呢個冇問題
但係唔關泛民事
唔好亂屌

咪就係
佢地今次好無辜

都係嗰句，唔好信犯民十足十。
唔記得7月1日反送中示威者拖走梁耀忠咩？

唔通你要泛民鼓吹你地去犯罪咩
佢都係唔想你地比人拉咋

邏輯d咁諗，票都未投，要出賣都唔會係而家啦。

暫時泛民仲係自己友。

笑死真．香港人咩？為咗唔想俾五毛、共狗帶風向，就默認「和理非」腥講人（例如楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）做大台？？唔係呀嘛！！！

私怨行頭大過天

推！
人權法案要通過